[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(458)

慢

角大黨大勝

啱啱半場12.5大 3倍唔買，買左主下一隊

第三場又點？

角細黨吐血

我11.5s又爆

第一埸9.5b⭕️
第二場9.5b⭕️
第三場-2c
第四場-9c

白蘭恩開波
入佢老母

講多次心水
1. +1
2. 2.5b
3. +1

白蘭
鳥德3.5b
皇蘇
阿狗
馬里
甘拿

頂實

14.5b

第4場補定飛先

支持
白蘭恩 阿狗

Pk 停c

Btw 希望噢麥當娜上水派我

第三場想點？

追角大開細？

屌下c la

冷靜啲諗下先

爆c

我好冷靜

法蘭重生第二擊
尋晚出12中0.5走1
艾雷恩讓球+1
艾查捷拉2.5大
希拉爾讓球-1
歷基亞2.5細
Aik
白爛恩
歷基亞no goal

欣b 有無樓 我想jump

比條生路 唔好又通殺可以嗎

13.5b

有冇艾夫斯堡[0]同路人

屌呀

布倫盤 大波
皇so角細
阿狗盤 2.5/3細

利申鳩出 睇下中幾多

哦追大開細 追細開大？

激死

第三場追大？

歷基韋亞希拉莉

跳樓了
再見大家

玩留

12.5買了贏返個本 第一場 客ng 輸撚咗1000

一買就唔刷

唔好再買亞冠好鬼

你買左咩 集氣幫你嗌

又長追角大？

Yes

講左半7 但係都係忍唔到手買左大

屌俾多一角先停得唔得

cls

我真係jump了 大家再見

8.5 9.5 10.5 即屌

-2c

12.5b cashed

後會無期

13 -2c

唔好呀

喬b係咪買角大

艾夫斯堡fake 唉

第二場13.5 b s都入了500
各2.22
收100算

好撚鬼 另一場仲0:0 角大殺撚哂狗會

13.5苦主

第三場唉

Give me 1 more c

加油 幫你屌角

Sad

未完場仲有希望既 我買細都同你打下氣

好似好多巴打入左12.5b

刷角呀第3場

第三場我都追翻小小10.5s好無

-1

C啊

第三場刷角啦

我未撚覆完上面就13.5b了

0-0不了

半7

14.5c cashed

14c

25分鐘 -5c

Great

15

賭唔賭好 定聽日先賭

狗會都未撚轉得切 又c

根本角大週 星期六開始緊

畀小喬中啦

始終閪波黎

幫我屌第三場角小
如果唔係真係會死

角大日
狗會含撚

第二場我收左100算數當豬400

15c收錢先 等埋16 17c

好！

第三場做乜鳩封角

而家再買16.5會唔會過分

不了

唉 第三場10c完就算乛⼁

唔會

有無人出水比小妹

角球頂撚實10.5S

唔易開但值得一博
我就不了

封鳥

狗會怕了

第三場角啊

睡超係咪未開波

買左@3.45

2場-1c

第二場-2K

比次機會巴打

Push

第三場10.5b沖呀

好感動
頂到我地約食飯

屌你垃圾

我呢?

之前輸左好多

食埋

三場9.5大

垃圾得過你條偷圖狗

集氣頂10.5sssss

白-1

再角啦 加油呀

亞冠d垃圾邊撚度會讓到咁深
下盤送錢

10.5s頂唔到 頭條見

痴撚線 讓乜撚野球半 邊撚個開盤 炒撚左佢啦

咁頂實

我亞冠最後all in全角大4x1求翻身

加油啊
見你叫左咁耐

亞冠差一c呀

拍一野揚死
訓地西亞真係唔講得笑

希拉莉

頂住10.5sssssssss

半7發功了

頭場1球都輸啦
on撚9...送個12m比你走盤都入唔到

我有一家大細 聽日又係同女朋友放題日

頂住

考慮同我搞gay

... 成鳩日食放題

求10c大家齊齊羊

希拉爾goal

食完飯 睇下我岩唔岩你胃口

巴打

屌你老母第3場d角想點撚樣

14分鐘 -4c 有沒奇蹟

講得岩

第一埸9.5b⭕️
第二場9.5b⭕️
第三場-1c
第四場-9c

9c好喇
求求你9c完

屌原來有女 唔COW我

求你別爆角
求求你

停左2x分鐘角比你算好好 仲想停到完

3p喇
我條女想試

😂

買完第3場12.5b第2場即刻爆c

比我羊翻次先
輸左20幾注500

第四場 6.5b 入唔入

講個笑話比你聽 祖雲達斯

第四場幫你push

唔好屌角了
痴撚線既今日

入撚完9c 先派彩 屌你老母狗會 我個10.5冇撚咗

仲有史雲c

AIK 1:0

10.5b 唔中jump區

第四場 比角啦
係到做乜鳩

第四場 3/3.5b 👍🏼

10.5b gogogo

gogogo

黑巴
正花
欣b 10.5s中左 出黎短聚

自膠 細先啱

巴打唔好屌角細啦
輸一注追角細好易爆
追大唔同，未完都未知輸唔輸到冇咁易再去追

-1C

屋企有門禁

一球盤
球半盤

0：0

我暈了

刷1角啊

當然不是今天

我要食譚

沖左涼就1:0 訓先 2串1左布撚 希望訓醒收錢

佳肉

第3場咁都無10c 2隊比狗屌 假到下半場得2角?

半7全9

半7牙CHING

ok

跟機了

2c都搞咁撚耐

好呀

夠膽死咁都開唔到9.5?

想買水晶宮 有同路?

快入

OK AA

235 開個10點小俾佢
9.5B 10.5S 齊齊羊

10.5b -2c刷角啦好嗎求你

第四場5.5高水都唔敢買

屌我請又點話

世界級又0:0

-1c

第3場個2隊唔想過唔到聽日快d比多隻角

白蘭思入未

-1cccccccc

我頂到10.5s就得 其他野你地搞掂

白蘭思好笑過白健恩

記得派我

-1ccccccccccc

諗住對攻先買

頂撚住左

真打錯

又豬

艾夫斯堡goal

Gogogo 補幾多

係咪10c

10.c

艾夫入爆佢老母

10c頂住

0:0
2:1
0:0
1:0

-1c 去埋啦屌

冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!
冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!

9.5s boom

下盤cashed !

10c完大家開心好嘛

😎10c完

冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!

快１１c

天呀，居然買左場讓人球半既垃圾波

隊垃圾客真係垃9圾
主咁比心機刷 佢夠膽得個2角
係雞係公廁

屌你老母 全部胸難死

幫手屌下白蘭恩 屌打唔入

大家開心

講多次心水
1. +1
2. 2.5b
3. +1

白蘭
鳥德3.5b
皇蘇
阿狗
馬里
甘拿

頭三關已過

正花有譚食了

又係你呀 巴打

第一埸9.5b⭕️
第二場9.5b⭕️
第三場9.5b⭕️
第四場-8c

下次用加密

認同 垃圾廢波

艾夫

佳肉懶肉清湯

岩岩好十角 好波

冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!好波

食清湯辣殺

好似唔撚識攻 btw 馬本已經收集完成

第四場5.5高水無入 又刷兩粒

白蘭恩入未呀 廢物

我食辣會痾 成日話我渣渣渣

Lm

又12M

邊隊

惺咁渣ga

第一埸9.5b⭕️
第二場9.5b⭕️
第三場9.5b⭕️
第四場-7c

主防守時成個人壓住左個波
btw唔入

中東佬真係唔識射十二碼

有 盤都唔買直插主勝
加3:0 4:0 波蛋
等聽日睇阿仙奴tv又訪問果條友

清湯

渣ga

殺手黎

想搵番一條片 但唔知點搵好

1/1.5果時買左希加0.5/1水晶

甘泉航空

好 到呢場

唔受清湯玩 針

屌角先

想睇

買咩?

亞冠3場下半ng

想知

清湯屋企煮算啦

allin jor 雲爺爺

5.5b 6.5b入手

我買左7.5大

7.5 8.5 9.5s

跟

我想搵一條 條女係個鏡頭露波露釘 好撚正既..

要槍了

要對了 反CUP子

有無水晶宮9.5s

求下佢出山狗 奧燒

水晶今場輸都冇咩事既

之後打李/利wo
咁都冇事？

多人一分 打少2場

4場 7.5b

阿記

法蘭重生第二擊
尋晚出12中0.5走1
艾雷恩讓球+1
艾查捷拉2.5大
希拉爾讓球-1
歷基亞2.5細
Aik
白爛恩
歷基亞no goal
特雷角細
皇蘇
阿仙奴

我感覺運氣番來了
訓醒收錢

星期三啲自由盃勁多受一球球半

same

黑名單有谷未啊 好多FANS等緊你

佢究竟有幾多錢輸？
我入親嚟都見佢輸錢

呢度冇哂大蛇 梗輸錢

講多次心水
1. +1
2. 2.5b
3. +1

白蘭
鳥德3.5b
皇蘇
阿狗
馬里
甘拿

黑名單 最佳新晉大蛇

紫青巴出現未 又話買咗白爛

屌打梅西

白蘭恩的奇蹟

過兒再尻up就走

賣黑單tg

有冇水

我都賣

非賣品

白蘭恩請你立即入球

唔中唔好屌 我都買左
法乙角大

白蘭恩快手

山狗 奧燒 welback

aik good job

Aik ho ball

重心
法乙角大
另外串過關
德乙角細
希杭［+1］

要買水晶了

+1

有冇阿迷 點解唔出基佬同藍絲

OK 要不要幫你開一個頻道用來發表你的心水?
我會外判比反CUP子

原來阿爾蓋達上半場射失12碼
4x5亞冠差呢關，請追和，阿爾蓋達

比多球半大

白蘭恩5射4中

唔好吹奏我老死黑單

角大

羊未

艾夫斯堡 好撚廢

求入

OK 咁交比你了 我先睡 明天要溝女

講多次心水
1. +1
2. 2.5b
3. +1

白蘭
鳥德3.5b
皇蘇
阿狗
馬里
甘拿

白蘭快入 鳥雞入多三粒

屌你老豆 走先

愛

白蘭恩賤到升班馬都羊唔到

你有邊日係溝俾女溝唔駛咁早訓啦

雲爺爺冇咩角交

升班馬先惡

出基佬
中場多數無乜入波

出藍絲
中場會RUN得唔順

白蘭恩

6.5高水無入 又連角

鬼鬼祟祟

入啦屌

咁今場贏唔贏到？

係咪有巴打聽我話入5.5 6.5b？

基斯迪辛特個場三號風球?

第一埸9.5b⭕️
第二場9.5b⭕️
第三場9.5b⭕️
第四場-3c

6.5b

7.5b 添呀

HALL女女真是好淫

賤種

睇左陣戲返到黎6c

艾夫斯堡反cup啦..

想食

屌 以後有6.5 5.5高水 老虎蟹都買

我入左7.5B

60mins 仲有平半 定d黎

小喬先收5.5b

低水 得1.69

睇返勵志堂個GALA DINNER 真係

宜家仲係食組媽?

最緊要羊

角盤做乜封實

日波啦

-3ccccc

艾夫斯堡 廢到

YES 呢排成日見 不過佢成日都要溫書 我就煮飯比佢食

乜水晶角開到13.5

過兒食左組媽幾多年

角球大細投注指南 現時角球總數 ----截止受注
飛都冇得補ON9

再收6.5B!!!!!

狗會廢物輸唔起囉

做乜鳩封盤

白蘭恩快撚啲入！

7.5 b gel 不解釋

兵

特雷入番2粒先

白蘭恩唔撚入死全家

唔係我主動架

馬會驚撚到
又封撚左盤

YES 做軍廚

馬會又驚輸

我前年10月入黎已經食緊

收啦 前年 最多咪上年

食完飯就食佢

白蘭恩 肯入未呀 你老味

想等最後兩角補大 呢家眼白白睇住7.5爆 又冇得賭

總知我考dse果陣已經食緊

食到唔想食就

希拉爾想1球到尾？

布撚停角啊屌

呢個組媽係上年9月先識

你講邊個

Lizhi=g

特雷上啊 入番2粒

原來已經轉左

對

淨係知晚晚都扑野咁濟

365都封埋

屌 姐係又另一個

白爛買咗-1 輸了

YES LZ蜜雪兒好正好淫

-2ccccc

奧斯 半大未？

G 12m

Me too

邊隊啊

艾夫追和反cup

仲有咁多時間

又幾錢今次

白蘭比人goal

Jump

小注

反cup啦垃圾

白蘭恩入兩粒唔該

白爛恩

第一埸9.5b⭕️
第二場9.5b⭕️
第三場9.5b⭕️
第四場-2c

反CUP子出一出力得唔得

屌你老母！唔入不得止 仲要俾人入

俾人羊 食屎啦

白蘭

阿狗9.5大？

唔反cup俾哂d挪威妹我算 你地返去打飛機啦

Gun

朗斯有無ching同路

唔反cup我戒賭了.

白爛又係成隊斷腳狗，同疤狗一樣

白蘭恩 搞mud撚野呀 屌你老母

點解可以讓一比人

不要再說了Ex住lizhi

布撚再刷角 我真跳

有冇多啲野爆 想聽

荷乙咁靜

柏斯 白蘭 全部落地獄

屌佢老味 以為踢緊班際足球

3.5s 大手買入了

白蘭試下反杯？

徳乙停c 客入okay？

-2cccccc

Ok

停c啦

反cup啦

艾夫反cup未

支持

白蘭乖乖地日一球先啦 求

白蘭恩cup 未

奧斯只求半大

特雷整粒黎定定驚

拖曬去打靶

屌你老母 主實死守啦

幾時可以比粒12碼艾夫同華達 叫到口乾了⋯⋯

一定變臭西啦 出嚟玩得嘅好快都變n手西

我話左 亞寇一定 5.5 b 6.5b 之後7.5 8.5 9.5s
狗黎

皇SO點睇

特雷頂撚住 入粒

唔講又點知 又係毒撚接貨

希拉爾果場幾c?

-2cccc

整多個c啦

禾夫響起反cup的訊號

7.5S心臟快爆

反cup呀 臭西恩

入粒

馬會Cashed

Bought 7.5b

冇圖點討論

艾夫斯堡cup啦屌

白蘭恩進攻冇form 嘅..

要報料比牙嫂知了

左右做人難。。

呢句真 係LZ出得嚟玩嘅 個樣一定有咁上下
就算話你知佢係n手西都大把人接貨
根本唔驚個朵臭 呢啲就真係識運用佢有嘅本錢啦
正如靚仔都會周圍溝女 食晒啲靚女再搵個所謂好女仔 過埋下半世

本身SELL靚仔靚女
肯定個個交換玩

希拉莉皇蘇

79分
7c

岩呀

2.27角大好吸引

-2ccc

屌點俾圖呀 ？

睇見你咁唔買了

西甲點買？

明明寫截止受注都開番
真係狗會黎

無圖點討論

我咩都冇做喎

仆街-1c

前幾屆既呵莊
利申Ex已grad

反是油了

唔好

上啊特雷

即是講緊咩又淫又正個堆 一張圖都冇 點溝通

仲有
冇左9.5俾你揀

皇SO上盤點睇 轉左-1

-1c 呀

Ok小喬

徳乙半客未？

巴打咁勁冇串白 ？

點對得住班球迷 屌你老母艾堡

我唔識波
但封咁耐突然俾你買應該好撚鬼

有冇手足俾個戒賭熱線我

我琴日有場
9.5s追到5.5
佢60分鐘爆左我6.5
之後7c完

本身？

奧斯半大裸跑

信手足

7.5b開唔到就我跳了小喬

同求

離門五碼飛機屌你老媽

-2C

今日女女冇啦啦問我 釣蝦好似幾得意 我問佢邊樹
佢話觀塘釣

long c 100%

No

白爛冇贏

合埋眼
忘記佢
去西甲到 角球我比水

是油

癡撚線 買咩盤都開對家

屌佢老母 垃圾波

wow 我去裸跑了

咁香港得一個釣蝦場ma

跑得

咪講咗LZ蜜雪兒囉 自己search啦

特雷反攻佢老母

布撚再刷角 我戒賭

不要

去流浮山正d

Google過得幸福山莊有
觀塘邊到有

一球球半

白蘭恩屌你老母

幸福山莊比完入場費仲要成舊水先拎一斤蝦

Search 唔到

新手買
希坑
朗斯
水晶宮
防衛者
甘拿斯亞

全部同我贏曬佢

白撚恩 屌你老母 踢乜撚

得返雙位數錢

睇唔岩喎

跟住我咪話上次見到個個朋友好渣ga 一隻都釣唔到

一出門口比車撞呀仆街白蘭恩

皇SO盤
另外半場4-0 第一留派200

睇黎你又羊錢

我正式

未去過 想同女朋友去

我

Hacube searchsearch

POLY人一定G邊個

無問題
我帶你上去

就是唔得嘛 咁都比人屌

艾夫快啲追和啦求你

個bot又進化咗

朗斯一角

1:0 整多粒

-2c啊屌

白爛馬會cashed

要jump了

開始啦

講多次心水
1. +1
2. 2.5b
3. +1

白蘭
鳥德3.5b
皇蘇
阿狗
馬里
甘拿

白蘭我屌你老母

Crash

特雷反攻，入一粒

正 ching ho ball

皇蘇

Ifc有冇位

豉油專家(已啪) 第一留名
3MORE GOAL

艾夫和唔到 針了

入多兩粒

特雷 真係好撚雷

特雷攻佢老母

咁斷法我屌你老母

布撚你刷夠未

屌佢老未肯入未呀屌

Jump得

朗斯糕

停角30分鐘
7.5b 針了 88

差一關你冇補飛?

一上就中

白蘭落地獄

布倫10.5b

水晶宮對阿仙奴 已入10.5b 角大 2倍

3.5s cashed

7.5s都收到 要還神了 心臟訓練完畢

最後一百買4x1 冇得補

2人同行

唔屌了 布撚角細 希杭贏盤 朗斯角大 派1個100

Ln

永世留係餓鬼道

第一埸9.5b⭕️
第二場9.5b⭕️
第三場9.5b⭕️
第四場-2c❌

Cls 豉油快到

屌你是油 why always you

lm

含撚哽食

幾月返泥

死

我一早已經預言

比我實周圍搵人幫手補 大注細
穩蠃

想去機場舉牌

留

拎返輸白爛既錢今日就收手

700> 1k> 300> 100> 3.7

喬b

特雷上啊

10k>0點睇

唔好 繼續玩角跟我

你仲有我果100

攻佢老母

唔幫手叫唔會有機會抽

未知 我去你間野舉牌

800->3k->15k->6k->1500

過2 識唔識Chan Mansze

屌你老母

我知錯啦...多謝比多次機會我 我會珍惜

500>0>500>0>1000>0>2000>0>3000>0>7000>3000點睇
正數全部係入錢

-4k 追返0 點派

去印尼買支辣醬灌你地屎眼

屌得好

得番5mins 重注左20$半主

特雷半客未

最後發脾氣鳩買既一注竟然比我贏返
個心臟跳到就黎爆

Rich

氣勢子鍾意玩呢d 好擔心阿嫂

特雷上啊 入鳩佢老母

手足 我今日推都唔順 收得咁辛苦先打個和 今晚不了
如果半場4-0派你100 同路左咁耐

....

阿仙奴個龍咩料

想要水晶宮

好

兩個都傷左 ？

頭先亞冠無緣派錢比大家

阿狗後防入波先得唔得呀

Anyone 派me

原來係

果注5萬

輸到有少少想嘔

唔係點會開大派4k

同路

阿甲8000角 細

無人幫我手叫

最尾先贏返？

過埋呀記 贏幾多派翻10%比你

13.5s ok

過兒心水
基斯迪辛德下盤
aik 入球大
cashed

賓迪基炸死佢唔該

一如夾埋翻身

事後定事前

蜜雪兒 英文
再加tung

夾埋都唔夠十蚊

我唸我真係癡q左

你又話白蘭

事前

嘩

輸到嬲,直屌水晶宮主勝

頂實角細就得

我有出水 係上個post

好正

都贏4皮wo清，派？

係喎屌

3000>2000>800>1600>2600>2000>2500 屌佢老母 早知拎500call g算

哇屌你呢注真係回翻哂本

單雙過關
做咩唔坐直升機過澳門買

想報警..

玩命 仲要單雙 拎去澳門推好過比馬會抽水啦

哭了

求7蚊翻身

派我豬死了

人生太短出手要更大

今日本身3點幾4點係尖沙咀想過澳門 揸住5皮
希望贏一倍就夠 點知無曬船
咁咪車5皮落2.5大...

朗斯3角

派我買樓

屌好感動
真係要搞gay了

接近兩個兩倍，巴打拎積蓄玩？

刷

數百萬當係碎銀super

你户口一定好多錢

係

蝕d水夠去坐直升機

勁到

買完呢注2x1 戶口結餘：0

其實我就唔介意你贏錢.. 不過我好介意你事後..

報左

阿記角大

唔贏俾我就去馬會淋血油🤔
還我血汗錢

車 鳩up 5皮單2x1都無人信
同埋係輸到失去理智先買

今晚條過關輸左 只賭重心算

條18萬飛

我會相加跟

我都輸左好耐

ok 出水come on

巴打勸你拎多餘錢賭好啦，咪allin身家

忍下啊嗎 比馬會咁抽唔抵啊嗎 仲要大注

祝你羸到開巷

上個post #781

咁啦各位巴打 我而家仲成頭汗
派1000出黎大家開心
不過只限匯豐銀行 其他不了
可以即刻過到數
lm頭10位抽兩個派500
記住係匯豐 其他都過唔到

派

我注三萬琴晚都嚇到賴屎，驚險又刺激，最後92分鐘先有最後一角

好癲 求派

聽日入10蚊再繼續 祝大家羊大錢

跟我好過

贏4皮咪派幾百囉
分享下喜悅嘛
贏錢比人屌又有咩為

嗚呀得中銀

Hsbc長期用家

白蘭個場都係入12m

算啦 都完左場

好ya 有得抽

頂 我得中銀

me😍

巴打10個100啦，人人開心

係咪摩納哥

歧視中銀用户

me含生都過得

我恆生 好似匯豐都過到

巴打抽中

矛人理我咋 唔是我事後牙

得恆生 以為升中揀中學緊要姐 估唔到揀銀行都咁重要

抗議小圈子派錢

抽我抽我

想買5000希杭 有無巴打跟

你個名我鐘意 有機一齊研究吓

水晶宮係咪痴撚左線..唔好咁勁好唔好呀

好地地入馬會ac咪算囉屌

唔好呀 點cup

中午問你 你又話白蘭

用匯豐羊大錢???
聽日開返個先

屌你老母成班cdrom 中左攞去捐哂佢啦 屌你老母

禾買咗白蘭想針了

2:0 皇

1.ching好波
2.摸公廁欣個鼻
3.小喬昨夜啪啪啪
4.反cup子
5.掙扎的xxxx
6.扮on9仔多好
7.做愛要戴套
8.c島剛
9.跑狗巴
10.子陵bb

頭10個lm 而家去抽
抽到就用加密比tg 我 跟住比戶口我

錯了我不是CD-ROM 我以前有上水架

中午有咩 唔是紫貝嚟架咩

引撚哂班cdrom出嚟，屌

留都廢事留了. 中左500都拎去捐算.唔敢再賭

呢句真

利申 波post永動機

HSBC is god

留比你地汁藥啦 屌

Me

紫貝嚟，買完唔上水冇奇蹟

搞亂左 sor

仲有人留

Cup子 是唔是恆生都比匯豐過到 好緊張

中銀用家發脾氣

得番三百 求帶領起機

中到500派番300出黎 我要200買盤

唔好屌me過兒

希望中

單雙過關巴打
我多口講句真係唔好all身家
200k > 0 眾叛親離
呢家儲返小小關係先好返D

中2,3 thanks

500可以同埋你fd食餐放題

支持抽你抽我

in 中銀 we 7

正路得 同一個group

1

睡了 明天要溝女

唔撚比我就全家受上帝祝福啦

反對小圈子派錢

好彩無買 2:0

起身又食組媽

用payme派我ok?

抽中咗話唔得係新聞紙見

惡到

我之前派完錢之後係咁輸

pay me

食/捐會好過拎去賭.今日賭到驚了.本金無輸,但輸哂贏番黎個d. 有多一舊本身唔屬於自己既錢就壓制唔住自己

唔中cdrom就得

幾時返

係呀 而加擺明惡

皇SO繼續入

白蘭已繼 皇蘇再入我會想死

布侖刷多6c 俾我訓

吹咩

做乜鳩

恭喜做愛要戴套巴打 同子玲bb
加密比tg我

咪話未知

如果中獎冇hsbc我代領再對分一半點睇

晶宮才禁打 希望開到+1

回返注白爛就收工

jump

留咗好過無留

2c

你係唔戴wor 清

屌中Cd rom

psv -2goal

我已經當阿記係輸左.皇蘇食番全格 我仲輸幾注,但仲有本金多少少.我都當贏左.你見我日日屌波,我頭幾日心態都好好,推多左之後就開始壓制唔到咁.好彩本金都仲係到

屌朗斯

唉，又冇份，第一個留名

朗斯係咪On9架

1001

法乙夠膽而加2比2 3角 希杭我 唔x你

add左你兩個

抽左啦仲ching